啲打手多撚到呢！

唔知早洩掉左幾多錢出黎呢？呵呵